{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_013119",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://apis.data.go.kr/1400000/service/cultureInfoService2/mntInfoOpenAPI2",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-12-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "연징산"
    },
    "text": "燕京山 (연징산)\\n\n全羅南道務安郡夢灘面大峙里\\n\n山の高さ : 302.1m , 南側は削られた岩で構成されており、かなり雄大な姿もあり、北側は緩やかな稜線で構成されている。 南道の乳腺である栄山江が足元にあるようで、私たちの心を平安にさせ、頭を下げると国土の大静脈になってしまった西海岸高速道路の涼しく走る自動車によってレーシング競技場に来たようだ。 西海岸高速道路と並んで複線化された湖南線鉄道が見えるが、複線化で廃線された旧鉄道は雑草で覆われており、恨みを抱いたまま駅舎の中に埋もれてしまった感じがする。 山の前を見ると、西海岸が一目で見えれば、私たちの心を涼しくしてくれる。",
    "QA": [
        {
            "question": "燕京山は何県にありますか？",
            "answer": "燕京山は全羅南道にあります。"
        },
        {
            "question": "燕京山の高さは何メートルですか？",
            "answer": "燕京山の高さは302.1メートルです。"
        },
        {
            "question": "燕京山の南側はどのように構成されていますか？",
            "answer": "燕京山の南側は削られた岩で構成されています。"
        },
        {
            "question": "燕京山の北側はどのように構成されていますか？",
            "answer": "燕京山の北側は緩やかな稜線で構成されています。"
        },
        {
            "question": "燕京山の周辺には何がありますか？",
            "answer": "燕京山の周辺には栄山江や西海岸高速道路などがあります。"
        },
        {
            "question": "燕京山から見える景色は何ですか？",
            "answer": "燕京山からは西海岸が見えます。"
        },
        {
            "question": "燕京山周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "燕京山周辺には湖南線鉄道や西海岸高速道路が通っています。"
        },
        {
            "question": "複線化された湖南線鉄道はどのように見えますか？",
            "answer": "複線化された湖南線鉄道は山の前を走っており、雄大な景色ですが、廃線された旧鉄道は雑草で覆われています。"
        },
        {
            "question": "燕京山の周辺には何がありますか？",
            "answer": "燕京山の周辺には栄山江や西海岸高速道路などがあります。"
        },
        {
            "question": "燕京山はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "燕京山は南側の削られた岩と北側の緩やかな稜線からなる山であり、美しい自然景観と交通の便が魅力です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 215,
        "QA": 335
    }
}